有車未啊屌你老母

放工時間就好心啲車班次多啲啦屌你老母，等撚左5架都滿座

等撚到燥

搭的士啦

試過等巴士等咗半個鐘 一野黎五架同一號嘅巴士

望住隔離架巴士分零鐘就有架，上到冇客等車都仲係分零鐘一架⋯⋯
但係我果架就十分鐘一架，架架都爆棚⋯⋯
我地都係出屯門之嘛⋯⋯